馬鞍山薈朗雙屍案個單位，你在肯畀幾多錢接手？

我肯畀80萬要左個凶宅佢！

「現場單位面積約300呎，一房一廳，有露台及開放式廚房，房間面積約100呎」

$1

$101

800萬
咪撚同我爭

兒登仔50萬都唔知有冇

有無死者家屬係度？

我出80萬買！

得幾萬蚊
2萬蚊即要

300萬01蚊

幾錢唔係重點，重點係有銀行行借先得